Mensen stonden overal op in de menigte, en werkten hun weg gewoon op sterkte aan de rouwenden ' bank, met de tranen over hun gezicht; en wanneer alle rouwdragers waren daar naar de voorste banken in een menigte toegekomen, zij zongen en schreeuwde en gooide zichzelf op het stro, gewoon gek en wild.
